崇尚自由及公義嘅中国人應該搬去大灣區住 (不包括香港)，放棄北中国

上美國微博宣傳下：

正常智商、接受普世嘅中国人應該放棄大一統中国，搬去南中国聚居，北中国留返被蠻人住
順便搞埋大灣區獨立

不過記得唔好嚟香港，香港又細又窮酸唔啱中国人